7500砌機list 求評

ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS)
數量:
1
價錢: HK$ 349 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1245 提交
MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6)
數量:
1
價錢: HK$ 2999 提交
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 870 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)
數量:
1
價錢: HK$ 740 提交
Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 385 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7487

ram我見佢c16 $610果隻得c19
火牛有冇必要用金牛?
呢隻細箱掂唔掂?

新手第一次砌機 諗住自己學砌
有冇一d步驟一錯會死人 唔會死人嘅就可以慢慢試

銅柱

B360 SUPPORT唔到超頻RAM
上2666即可

佢唔會掉落2666？
我見佢c16
平果隻就c19

定係呢隻唔超頻連2666都冇？？

最多都係2666mhz咁解 唔會連2666都冇

只係唔明點解740蚊兩條
2666嘅就900蚊兩條 仲要c19

定係有伏？？？

呢條3000c16係抵用，平過其他2666c19，ram冇野伏，好難壞

唔知GOOGLE仲有無AEGIS RAM既野,可以簡單講既係

2017 AMD RYZEN一出個期,AEGIS 3000頻比人推去玩AMD既CP LIST到用,後黎比人屌 隻RAM廢野黎根本無法超頻至3000呢個數,呢度就有人爆響口話「可以退換其他RAM」

你貪平要用就用,我講完

做緊promote姐 我前排砌機都唔係呢個價
結果 400一條買咗corsair 3000mhz c16
唔係我都想買呢條

不過比著我都會照買
又唔係拎嚟超頻
至於係咪翻新就

佢都係當2666用，wfc

咁應該係退貨ram黎

冇壞就得啦，ram都幾難壞下

你去搵JUMBO D RAM 格價
AEGIS真係出奇地好多問題位
偏偏只有3000MHZ係鬼到 只有8X2 呢個完美符合CP LIST既特別平
我寧願比貴幾十或者 用其他款算

我唔想買INTEL既幫手清AMD玩爛既貨

睇曬其他 c16嘅最平就$850 16gb
如果c19就$610

其實兩者差幾遠？ 值唔值得買貴d

再上好似係賊船 lpx 2666 c16貴一百到

睇你想唔想玩埋燈

我會望隔離d figure都唔會望枱底部電腦

team 果條咁柒

跣佢海盜led

咁就是但 搵條2666mhz cl16啦
有d 甚至俾埋散熱片